請港人自行封關封交通&參與罷工

港人自行封關
政府唔封關 就由市民的大量車 最好係大型車
一齊去關口開去慢駛停泊 阻塞關口
防止再有車輛通港珠澳大橋 關口
再需要大西北手足 阻止羅湖 落馬洲
地鐵鐵路運輸 推哂d野落路軌

空運交通就需要航空業罷工
因航港航一直都當地空姐空少賤命
因航為例 只係取消去武漢航班咋
依加仲有十幾廿班內陸機飛黎香港
架機有一個 成機人都有可能中
點解要咁賣命呀

入境 海關都應該要一齊罷工
唔好理藍黃 今次關乎香港人性命
你地接觸咁多內地旅客 你返屋企唔擔心咩？
我真係勸你帶住口罩瞓 免得傳俾家人

香港人唔好只犧牲一班醫護
佢地都處於兩難之間
都加入自己各公會罷工

你要人付出時 點解自己都唔付出下
作為香港人唔好咁自私,得個驚字係無用架！！

利申：HA staff